【TVB廣告商，醜聞日日唱】試過破壁率、淨重唔夠 + 大量偽人代言 = 維特健靈

brain#lm2
各位marketing，每日都要跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
TVB廣告 = 廢老虧佬品牌

請大家留言保持和理非，千祈唔好煽動或恐嚇

【永久抵制精選@04 May 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

維特健靈

※留言template

無綫新聞，誤導市民。貴公司在無綫電視投放廣告，本人將轉用其他品牌，並永久抵制貴公司，敬請注意。

貼以下黑歷史去FB

無綫新聞，誤導市民。貴公司在無綫電視投放廣告，本人將轉用其他品牌，並永久抵制貴公司，敬請注意。商標主打五色靈芝，但其實啲靈芝試過破壁率唔夠架！得8成！？說好的「全破壁」呢！？膠囊仲要唔夠秤？Source:https://hk.news.appledaily.com/local/daily/article/20080116/10649407

歡迎用呢（幾）幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

Push

Pishhhhh

熱開熱開

做日任阿

心穎巴呢
平時係佢出
佢真係出咗事？

A餐巴都冇上水

hello

done

大家堅持，唔好令admin失望

凌遲毒媒

幫佢地大大力咁推

喂,人呢??

不如提早開台啦

留言用番分身acc啦

依家連登個行動力根本得啖笑

已經當佢哋出咗事

行動po冇market

一係 Facebook/ig/tg 開抵制 TVB 2.0/東方 3.0

好喎

60路港嬸同八吋油dee呢

call 人先

你依家先知？
班人濫用鬥黃呢個term嚟掩飾自己不作為

push

Admin一定要俾外海手足做
有冇人肯接手

報仇
做任務放任務手足小心安全

連登洗地組

Oushhhh

Oushhhhh

tvb不倒，香港不會好

樓主pin啦

港豬受軟唔受硬,只能氹不能屌

平時戴住假面具扮和善氹人做任務氹到忟

撞

推！！

祝tvb 好似亞視咁

播亞視主題曲先

希望薑檸樂可以作定第二個

係咪仲有個tg group
有冇share埋個post去嗰邊

繼續杯TVB!!!

關事咩？

冇人屌結果咪所有嘢都係同一班有行動力嘅人做矖囉

寶寶識唔識呢首

推推推推

仲未熱開

推啊

咦 你個po呢

算啦搞掂咗呢個先啦

唔好難產

搞掂咗呢一個先啦

有咩歌推薦呀

開台囉

多謝各位手足幫推

無賴

時事台熱開第五

繼續

開咗啦 唔係咩

有。但admin懷疑quit咗，依家冇update

咁適合形容tvb嘅

PUSH

推1

係呀所以我今日應該都開唔到嗰個細良po啦

希望今個星期內開到

咁我播tie a yellow ribbon round the ole oak tree

做打天下啦
大家支持吓

唉

港台紀錄片高汁

我記得你之前po過

推呀

好歌一播再播

邊個可以代我地哭

77台除咗新聞之外，都係唔好睇

DJ pepe

tvb收皮啦，推俾手足一齊做

DJ 影帝

個台得陳年節目

為咗你早開台

根本係亞視

亂鳩咁拉

cry me a river

收費嗰個ok嘅

佢出咗po

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

屌

呢個都未推到

i know

連登有愛

好難推呀頂

Now i really cry a river la

推 留左

我睇怕我嗰po應該有排都開唔到

please heal the world, cure our lovely world from any cruelty and inhumanity

情莫變

聽晚8點開，推完推洗地組

Pepe哥

油dee哥

播多次先

屌

Tight schedule

正面啲

仆街了

Pepe哥
俾首歌你

原來兩邊一齊推都幾忙下

Stop your crying baby it’s a sign of the time

太經典了

會lag gay

我估唔到依首係王馨平唱

何君堯係維特健靈顧問

Confirmed?

播下Carpenter

Done and 推

推多啲

好舞台劇

唔知點解一聽carpenter就諗起佢
33歲就香咗

Radiohead vocal d solo作品全部都好artistic

其實我好想佢哋唱多啲jazz囉

不過

上帝真係好想聽多啲歌呀

出土文物系列

上帝真係好吊詭下

上帝留返Justin bieber同bts俾我地

正宗日本80年代city pop

以前d男歌手把聲man d有味道d

唔好咁嬲 睇下聽呢首歌平靜下自己

返黎啦

胳肋底

順便推薦埋呢首

啱啊

Facebook page 無更新，我地一定要幫手推連登post

唔可以比tvb戰線暫停

因為成條戰線太有效啦

再推！

信念係打不死

idea is bulletproof

已經follow左你，以後出post都會有通知

Sorry, 係follow左樓主

正解

有無睇過松島菜菜子嘅「大和撫子」

冇喎

係講咩

搵人dis-firm我……

得26個正皮唔怪得上唔到熱開

除非係海外手足/超隱蔽方式運作，否則唔建議住

好擔心

不如重開

呢套戲有個cover唱得好好

其實要起返個channel同fb, 好多人都係跟fb做任

唔關正皮數事

一個拜金女空姐同一個窮到燶嘅數學毒撚嘅邂逅
九十年代嘅日劇顛峰之一果陣嘅松島菜菜子係日劇女王呀

可能標題唔夠惹火
加埋何妖個名會易推d

我覺得好多人未必知fb page admin陣亡左

打柒何妖

New York New York 咁經典

不過我比較鍾意聽兩大原唱合作

你開啦

因為大家關注太低喇

得閒睇下先

G持

如果有台灣手足可以幫手就好

有無其他戰線大台或者議員follow下

記得做任務

我開嘅話我就唔得閒推啦

東方嗰邊好似冇事

真心好好J

係囉，剩係負責出post都好

破處po零舍多人睇㗎

你幾多點要瞓喇

遲到

經典唔怕舊post 多次依首先

老歌又點少得呢一個呢

就快啦

好啦

唔勉強你

依首聽咗好多次，但係我竟然唔知依首叫乜名
今日終於知啦

認真呢

聽晚咪又可以蒲頭囉

呢首都好classic

播歌

你無遲到係DJ 影帝為咗就我而開早咋

咪咁快講真相

依首又係聽咗好多次，好經典

咁呢首

我嘅責任嚟weekend 我實陪你地癲

pushsjgahaqbadjjs!jzjsjs

Pishvidjcjaockskwofjckw

dhkabskahfks(xnksksncKak

pshsKa ok dhajg1jZsbgahhaavvabaj@hdbaj@jdbnajxbajjxbd

Pisfofkfkfiviwofkcjcjwofkvogoeo

Eufieofkeoskvkslskckv

psuajqhshjahahxhsjahshahahsgsgqhqiegwudhshbHxhhahahjajxhxhaja

人呢，全力俾

wuwhwhjdjxjsjzjjsjAkalKShZjZhzjakjcgj,jqkjxjXjkzjxjsjxj

好似隻貓喺個keyboard嗰度亂咁嚟

緊係有oom boom boom boom

上星期wyman po咗《傾城》原稿，佢話係「被閹版」
前日傅珮嘉就翻唱呢首97年寫落嘅歌

試下呢首

皮皮哥

禁錯

不推文

推，手足一齊努力
唔夠人呀

禁錯制 推返20次補數

推 #01

天狼姐

比比

推#02

我記得我2012 聽住呢首歌等末日

連登仔個行動力

baby my heart is on fire

冇channel update
做任既人100人都唔夠

油dee 哥

推#03

好得意喎

推 #04

推 #05

試下呢一首美國用喺越戰撤退嘅歌

推 #06

推 #07

好打耳啊

推 #08

推 #09

推 #10

推 #11

推 #12

播下歌都得㗎噃

推 #13

Christmas

推 #14

仲有跨代合作添

我播不屈進行曲

推 #15

推 #16

推 #17

推 #18

推 #19

推 #20

有冇海外手足接手/開新channel

繼續TVB戰線

今日維特建靈係tvb個廣告長到hihi 起碼2mims

台灣手足

反正人哋嗰邊都對付中天

整多首city pop 先，我係old seafood

有仲有啲咩歌推薦呀

DJ 港豬

又得

保護傘手足放工後得唔得閒

播下啲英國輕音樂先

多謝手足幫手吹雞
任務已做

睇唔睇到呀

大家大力支持, 頂住呀

岩岩見到佢個化妝品牌同閪茶合作

tvb戰線未死，大家做任呀

屌啊

we've only just begun

過哂48小時都冇上水報平安

Hollywood左膠無一例外

有生之年都唔會有

有冇人對classical有興趣

-0-0

而家咪就係香港嘅末日囉

如果唔反抗

只希望見到支那未日

叫班傻9咪撚入tvb post洗版，根本冇用

Debussy my favorite

當年練呢首練到仆街

維柒健零爆煲零知

或者有呢

入面個堆一係員工推po
一係港豬
呢件最經典 被我bin左兩星期發悔氣不斷屌我「鬥黃」搞佢
我點「鬥黃」都唔會講得出口 「黃店被狗搞係黃色經濟圈既報應」

迫支那玩核彈

不死不滅

依首風情萬千

笑死屌人睇tvb係鬥黃

我希望有生之年可以港獨到

因為我最鍾意睇有條友用啲嚴肅嘅音樂講戇鳩嘢

呢個pr味好濃

romantico!

Nokia 鈴聲都好好聽

冚球剷，係你迫我㗎支共

唔好下下賴pr得唔得

幾時先肯接受好多黃絲個質地就係咁

冇錯

食咗佛跳牆補陰

Moonlight最後個movement彈到手指都斷

呢首聲稱編曲將moonlight d chord調轉黎彈

我認得呢條友

tvb 有咁難戒甩咩

扮新user推po

支爆

叫糞蟲唔好食屎係難啲

我都唔明呢個年代戒tvb有幾難

Netflix/線上支那長劇係幫長輩戒Tvb 毒美紗酮

其實好多仆街都係free ride / 佛系抗爭以為民主會從天而降
又唔係叫佢地落場
開個Twitter 幫手做文宣都左推右推

不過我鐘意 jazz 版古典

好似台北捷運嘅音樂咁樣

嗰條友就係nostalgia critic

就連我阿爸阿媽都對tvb反感啦

睇乜柒啫

如果戒唔甩90年代嘅tvb，我都可以理解

而家嗰個仲可以睇

唔洗佢地戒
班人係無恥到，連唔喺連登開post討論，助長tvb氣燄都唔做

呢幾日少人呀嘛

禤雅達，職員編號AO1700。

同淨係信美國人會過嚟即刻幫手嗰啲一撚樣

真 佢地係低賤到話返你「鬥黃」搞佢

btw 將軍澳天晉好似俾admin bam 咗

就連隔離baby discuss都冇人討論tvb喎

你覺得個系統唔會認得你咩

萬能擋箭牌

明明係班畜生引戰先
不過依家話人鬥黃係萬能key

added

tvb 已經唔好睇啦，好難討論啦都已經唔關政見事啦係佢本身自己做得差，無得怨

John Williams 連新聞音樂都唔放過

大部分人都係咁

朋友同事家人基本上全黃
肯做task嘅得我同另一個

仲有個逢遊行都出嘅同我講戒唔到美心

依首係我有野要懷念嘅時候播嚟聽

呃其他user啫

小妹初嚟報到，請多多指教

每條戰線都要繼續堅持！

大家做左任務未呀？

點解仲有人睇㗎

咁撚多選擇

一係我退一步，畀你翻版啦， 總之唔好直接 畀tvb知道你有睇

做左可以睇番之前有冇做漏呀

我都唔明點解會係連登開tvb劇po

我身邊仲有黃嘅fd食金拱門，搞唔掂

點解你冇p牌嘅

Share俾身邊嘅人叫佢一齊做

賣屎忽先甩到p

呢首係子華喺秋前算賬用嘅古典音樂

勁好聽囉

依家d藍絲應該係翻睇以前d經典當支持咗算

呢個就係佢地最賤格地方
區議會就做捉鬼天師搞素人
我跟返佢把尺去對付佢又話我「鬥黃」搞佢
咁佢帶頭捉鬼又算唔算鬥黃
唔撚識應就拋句yellownazi 走住黎屌
明明上年提倡叫chinazi 就仆出黎話得罪猶太人
而家又叫得咁撚口響

賣屎忽畀連尼住

人哋痴線㗎

五部手機睇翡翠台

一隻手掌拍不響
開po嗰啲可能係打手，但都要有班人入去討論

block 咗佢哋好過

我教d廢老用其他網睇創世紀

Hello絲打

扮睇唔到好咩？
我時不時都會入嗰啲post望下，等自己記住份仇恨

Shhhhh

好教我老媽子直接喺YouTube 睇hktv 同中國劇

未夠鐘瞓咩

就嚟啦，掛住你地呀嗎

費事眼冤啫

同埋我不嬲主張要光復影視台啦

而家真係似多咗人開tvb 之外嘅po

好彩我媽鍾意睇韓劇，但新聞搞唔掂，死都睇cctvb

唉呀，幾時又多咗個絲打嚟撐場呀，hello 絲打

好sweet呀你

金拱門冇得講
如果係落場打哥布林既話
金拱記係少數飽肚+快速食得曬既熱食

反而排元氣個班真係
又唔係靚 / 平 都一班人排

利申：我父母唔係廢老藍絲

久仰大名
你哋幾位推po巨頭，點可以唔過嚟gchi吓

我就直接delete佢

逼佢睇85台

而家有咩大事佢都會芒實32台喇

唉呀洗乜講

咁好

絲打你都好熟面口喎

其實真係數人頭，睇tvb嘅人遠遠比你想像中多，即使只計連登收視

呢啲唔係開多幾個viu po就可以解決到

但而家有得揀呀嘛
我寧願佢哋唔好po story同全世界講佢食咗

仲有starfuck

我阿爸係深紅撐警賤種
支持出解放軍殺人

我老豆之前睇tvb 新聞直頭有般衝動打爛部電視，跟住佢就無睇lu

辛苦晒樓主

就係85台
我已經講咗好多次rthk有得睇，轉埋俾佢都係慣性轉

嗰個係我阿哥

元氣真心我寧願俾多d食omakase

屌我老竇成日鬧美國佬搞事

starfuck is shit like

好rich

不如我哋主動啲開多啲其他po啦

唔識飲咖啡都覺starfuck唔掂

爵士寶

Jazz版蕭邦未試過,幾正

蕭邦版happy birthday

古典jazz神曲

唔rich 呀

我媽成日講FBI CIA 美國佬

我真係以為佢去咗做間諜㖭

一個完美嘅家庭

咪講咗唔關開幾多個po事，唔好自欺欺人

起碼唔係83台喇

金拱門窮撚恩物都算
最興係去美心衛星店自覺食好西個班
Simply life個all day breakfast仲難食過龍門

佢依家成日聽燒生同啤梨好得意

我放棄咗

金拱門真係都算啦
美心就真係又唔係平靚正

同價食板長都唔撚洗食元氣啦

Starbucks都話個場方便傾野做project
元氣仲有咁多港豬食真係世紀之謎

明明大把好食啲同抵食啲嘅黃店，點解要委屈自己食呢啲

fantasia

你老豆睇馬嘅話，咪俾佢轉去82台睇馬

咁點算呀

咁好

我阿爸聽燒山咁耐仲係綠色

youtube點呀

證明美國佬神通廣大

why

繼續做返日任囉

懶得搵/改變習慣

老豆立場深黃但鐘意飲茶食點心
叫佢行遠少少唔好食藍酒樓都說到口臭

咁燒山都好理性嘅，最啱淺藍甚至綠色嘅人睇

因為佢無得睇馬應該會仲慘過食屎好難戒，不過你阻止到佢嘅就繼續咁做啦

酒樓都好難搞，好少黃同綠

算啦

佢維持係綠色就得㗎喇

只要唔轉藍得㗎喇

其實佢唔睇馬架

港共一日仲係講，都會繼續係綠色甚至變黃

其實仲睇電視個班係個堆上左年紀既c9居多
我地係呢度開幾多po都唔影響佢地

咁無問題啦

因為自從四九年之後中共最鍾意歸咎任何問題喺美國人身上

希望啦

都係美國嘅錯

佢唔鍾意tvb添

係咪連仔交料先會拉到人?

都是他的錯

咁就要睇時勢啦藍絲都係咁無乜邊個係真愛國

你老豆都好勁喎

似係tg /fb/email出事多啲

老實講，佢有少少大中華膠

所以維持喺綠色

我都覺得有少少僥倖

似勾到線

佢好早就唔睇tvb

不過係睇亞視嘅歲月留聲

大中華膠咁可能係希望民主中國喎

我老豆一路諗緊2047年前走出香港，佢話老共永遠信唔過

正常呀歲月留聲幾啱中年人睇

佢主張鄧小平路線

仲話而家行差踏錯搞到全世界針對中國

佢都算係亞視嘅忠實fans

所以我屋企收到77台嗰陣時，佢唔知點解好激動囉

鄧小平路線係要d識忍辱負重嘅大將揸棋唔係小學雞

CLS

每次佢想調而去77台， 佢都同我講調去本港台

好過我阿媽先啦

美國人前，美國人後

你父親真係好懷舊好似dj影帝你咁

diu

btw 我要訓啦聽日一定會更加開心㗎姐，你話係唔係呀哈姆太郎

唔知簡單姐會點睇以上d歌呢
anyway 大家早抖，聽日同樣時間再見

哈姆太郎

第四面牆就嚟唔存在呀

早唞

早唞

唔可以放棄啊

唔夠人呀喂得嗰百幾個

人呢？？？

等admin番黎
一路跟佢做任

up

推熱門

自覺啦

推呀！！！！

維特健靈落咗CCTVB廣告起碼十幾廿年

專呃癌症病人錢就係哩挺

Down with TVB and their propaganda

發死人財呀屌你

Wow

希望admin可以托朋友報平安

嚟做任務呀

Push
唔做對唔住住被拉既admin

真
就算幾絕望都要繼續做

敏華冰室大排長龍真心wtf
屌你老味太興黎㗎喂！

admin 呀

以為你瞓咗

未咁早

又去咗吹水po

會否又試下去多謝去蘋果落廣告嘅公司？

唔係
去咗打機

慢慢打

睇完個故成個人都好blue
諗返起好多嘢

打多陣機就會返嚟

咩故
打完機就瞓覺啦

普通故嚟啫
不過令我諗起中學發生過嘅事
令我有啲down

打完機 冇事啦

打完飛機

維特健靈係藍屍老細，賣劣質嘢 !

從來唔會買

今晚心情惡劣，一於去發洩式洗版

成5點仲未訓

你咪又係

屙夜尿路過

失眠

大家咁話

做咩失眠呀

你做咩唔瞓，啲雀已經叫緊

心事重重

到時你已經可以環繞太陽系三週

一覺瞓天光，有咩瞓醒再諗，朝早大把時間俾你煩

聽日如無意外一起身上網就會見到Pk

唉屌 啱啱已經見到

可以衝出太陽系

Ko-el, ko-el.....

終於要瞓啦……陣間仲要早起身

早唞啦，唔好唔知醒

pish

block人既屌

啲admin成日都係咁 del cm block人當冇事

留意咗維特健靈好耐，佢哋admin好撚勤力刪post

積極河蟹

應該要一大班人一窩蜂咁cm，等佢del唔晒

推一推

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴打

抗癌巨星 林淑敏

唔該大家可唔可以like同share下立場foodpanda個廣告

大家幫幫手推下post同去立場度like下

比人反擊緊紅色經濟圈

721

巴打
請問而家係咪唔會再係fb叫人做任架啦
我見fb page好耐無叫人做任
好擔心tvb同東方手足安全

其實依家係冇大台嘅自動波，原本班手足被捕

唔好一次過推太多次，推完其他po再返嚟推啦

但係我之前150連
都冇事
平時成日玩十連

咁我唔知喎，我通常4次就收手

玩十連係推唔到文
不過有人破左就繼續推到囉

所以我通常等有人cm咗再返轉頭推

A餐巴
我應承你我下下見你出po就做任
出返黎啦

推咗成44版都咁少人做任
我地要集人氣arrr

【緊急！需要大家幫忙】Youtube要人！

2

今日有冇

有冇外國巴出POST

請問原樓主安好乎？

gogigi

加油！

垃圾
永不幫襯

pushhhhhhhhhhhhhh

呢d咁既野搵鬼食啦

培力控股 小心伏股

有冇任

721 831 101 1111 1112 1117 1118

PISH

垃圾product
食到甩頭髮

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（8）

入面有五毛想屌毛可以入去
仲可以見到 幾位巴絲嘅核動力級屌毛技術

最緊要無事！

終於有

咁夜瞓都可以咁早起身

我依家訓得好少，你都係啦，訓得咁少嘅

我差唔多架
你再瞓過啦

你個名都係tvb廣告商

無計啦，無得wfh就係咁，慣咗訓得好少

不過我會訓㗎啦

做任

64616642星火

點解當日有200萬人行出黎
twitter次次得咁少人 twitter永遠唔夠人
咁低成本都唔做
唔該大家同身邊既人一齊用twitter

當然仲有其他網上任